# เริ่มทำนิตยสารออนไลน์เกี่ยวกับเทคโนโลยีชื่อSnapchat Real Life #
ได้เข้าไปมีส่วนร่วมกับนิตยสารออนไลน์ที่ก่อตั้งใหม่ชื่อว่าโดยนิตยสารนี้จะออกสัปดาห์ละเล่มเริ่มตั้งแต่มิถุนายนนี้ได้เขียนข้อความลงบล็อกครั้งแรกของการเปิดตัวโดยมีพนักงานบอกไว้ว่าได้ลงทุนในซึ่งเมื่อทางได้ส่งอีเมลไปถามรายละเอียดเกี่ยวกับเรื่องนี้เขาไม่ได้ตอบรายละเอียดกลับมาเพียงแต่ยืนยันว่า
เป็นของและทางโฆษกของก็บอกเช่นกันว่านั้นเป็นเงินทุนของบอกว่าจะตีพิมพ์ข้อความในแนวบทความข้อเท็จจริงและเรื่องเล่าของการอยู่กับเทคโนโลยีซึ่งไม่ใช่เว็บไซต์ข่าวที่มีรีวิวแก็ดเจ็ตหรือมีเรื่องซุบซิบในอุตสาหกรรมแต่จะเป็นเรื่องราวของเทคโนโลยีว่าทุกวันนี้เราอยู่อย่างไรและชีวิตเราใช้อุปกรณ์เหล่านี้เป็นสื่อกลางอย่างไรที่มา
Snapchat Real Life Real Life Nathan Jurgenson Snapchat Snapchat Real Life VentureBeat Real Life Snapchat Snapchat Real Life Snapchat Jurgenson Real Life Real Life VentureBeat Real Life 